大陸邊個地方最可能起義可以推返暴政？

東北，近俄羅斯，戰鬥民族格有機會？

四川

廣州

上海
江派老巢

一定係華南地區，愈近政權中央愈無可能

華南一直都係革命起義之地

唔好FF，只會出現另一個新暴政

其實老江一死，族人被誅，會唔會引發內戰？

解放軍軍備夠鎮壓

除非兵變

FF既話一定係南北內戰
班垃圾北佬成日都妒忌南方經濟蓬勃
所以老共長期北佬揸旗打壓南方

廣東